N賓速入

柯完屎未

抆了

豆哥偷名狗

瀨左

蓋用緊？

HBD

gum哥

又蛇王？

gummm見字速回

未中炎嗎